霍金逝世咁大件事冇人講！

不過我冇修phy

曼聯出局大件事啲下話

一年都出幾次啦

讀撚到先算啦你

駁唔到

邊銀個霍金？
你老師教你用大陸翻譯？
柏金就識

星如做左拳王未

踢呀仙奴個個

上知天文 下肢癱瘓